<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<aiml>
  <category>
    <pattern>Tôi muốn tìm cuốn sách <set>BookName</set></pattern>
    <template>
        <think><set name="book"><star/></set></think>
        <condition name="book">
            <li value="Nhà Giả Kim">
                <random>
                    <li>Cuốn sách 'Nhà Giả Kim' của Paulo Coelho kể về hành trình của một chàng chăn cừu trẻ...</li>
                    <li>'Nhà Giả Kim' là một trong những tác phẩm nổi tiếng nhất của Paulo Coelho...</li>
                </random>
            </li>
            <li value="Đắc Nhân Tâm">
                <random>
                    <li>Cuốn sách 'Đắc Nhân Tâm' của Dale Carnegie là một hướng dẫn về nghệ thuật giao tiếp và ứng xử...</li>
                    <li>'Đắc Nhân Tâm' đã giúp hàng triệu người cải thiện kỹ năng giao tiếp của mình...</li>
                </random>
            </li>
            <li>
                Xin lỗi, tôi không tìm thấy thông tin về cuốn sách này. Vui lòng thử lại.
            </li>
        </condition>
    </template>
</category>
<category>
    <pattern>Có sách nào của <set>AuthorName</set> không?</pattern>
    <template>
        <think><set name="author"><star/></set></think>
        <condition name="author">
            <li value="Paulo Coelho">
                <random>
                    <li>Dưới đây là các sách của Paulo Coelho: 'Nhà Giả Kim', 'Mười một phút'...</li>
                    <li>Paulo Coelho là tác giả của 'Nhà Giả Kim', 'Mười một phút'...</li>
                </random>
            </li>
            <li value="Dale Carnegie">
                <random>
                    <li>'Đắc Nhân Tâm' là một trong những tác phẩm nổi tiếng của Dale Carnegie về nghệ thuật giao tiếp...</li>
                    <li>Các tác phẩm của Dale Carnegie bao gồm 'Đắc Nhân Tâm' và 'Làm giàu nhờ giao tiếp'...</li>
                </random>
            </li>
            <li>
                Tôi không có thông tin về sách của tác giả này. Vui lòng thử lại.
            </li>
        </condition>
    </template>
</category>
<category>
    <pattern>Cuốn sách về <set>BookTopic</set> là gì?</pattern>
    <template>
        <think><set name="topic"><star/></set></think>
        <condition name="topic">
            <li value="nghệ thuật giao tiếp">
                <random>
                    <li>'Đắc Nhân Tâm' của Dale Carnegie là một cuốn sách nổi tiếng về nghệ thuật giao tiếp và ứng xử...</li>
                    <li>Cuốn sách về 'Đắc Nhân Tâm' dạy bạn cách nói chuyện và làm quen với mọi người...</li>
                </random>
            </li>
            <li value="hành trình">
                <random>
                    <li>'Nhà Giả Kim' của Paulo Coelho kể về hành trình của một chàng chăn cừu trẻ đi tìm kiếm ước mơ...</li>
                    <li>'Nhà Giả Kim' là câu chuyện về cuộc phiêu lưu tìm kiếm ý nghĩa cuộc sống của Santiago...</li>
                </random>
            </li>
            <li>
                Tôi không biết cuốn sách nào có liên quan đến chủ đề này. Vui lòng thử lại.
            </li>
        </condition>
    </template>
</category>

</aiml>
